Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2014-02-12T00:18:28+04:00

====== Карты:Общее ======

=== Параметры карт ===
* размер средней карты: <10 скролящихся экранов
* ? есть локальная 2d карта как в фоллауте
* подгрузка возможно не нужна
* мапится должны в основном более детализированные участки карт
* надо иметь карты разной плотности, более интенсифицированные участки и более заброшенные

=== Карта мира  ===
//(worldmap)//

Карта региона или карта мира.

=== Навигация ===
* ? миникарта
* ? компас
